{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042371",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159407?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 퀸스가든펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数のリクエストの際にはペンション管理人と相談して、追加料金が発生します。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超過した入室の場合、払い戻しはできません。 付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。 付帯施設やイベントは現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、二重予約が発生する場合、先に予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 レンタル可能なペンションの基準人数及び追加料金はペンションのポリシーによって変動することがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションではスパ、ワールプールバーベキュー、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、無料映画(OTT)、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、バーベキュー場、カフェバー(bar) 、朝食サービス、食事可能、イベント可能、常備薬、駐車可能、ゲーム、ピックアップ、有料洗濯、手荷物保管、ファミリー渓谷隣接、海水浴場近くなどの入室利用案内を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数のリクエストはできますか？",
            "answer": "追加人数のリクエストの際にはペンション管理人と相談して、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数には料金が発生しますか？",
            "answer": "宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した入室の場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やイベントは変更されることがありますか？",
            "answer": "付帯施設やイベントは現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に関してどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、二重予約が発生する場合、先に予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金について教えてください。",
            "answer": "レンタル可能なペンションの基準人数及び追加料金はペンションのポリシーによって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションではスパ、ワールプールバーベキュー、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、無料映画(OTT)、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、バーベキュー場、カフェバー(bar) 、朝食サービス、食事可能、イベント可能、常備薬、駐車可能、ゲーム、ピックアップ、有料洗濯、手荷物保管、ファミリー渓谷隣接、海水浴場近くなどの入室利用案内を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 545
    }
}